iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (19)

2018 vs 2020
1. CPU: A12X vs A12Z
2. RAM: 4GB (Except 1TB also 6GB) vs 6GB
3. Entry class 64GB vs 128GB
4. 12MP Wide camera vs 12MP Wide camera + 10MP Ultra wide + LiDAR Scanner (玩AR) (PS. 冇iPhone 11/11Pro 粒night mode 鏡頭)
5. WiFi 5 vs WiFi 6
6. Both support "Magic Keyboard" and "Apple Pencil 2"
7. 重量~Same: 1.04lb (11"), 1.42lb (12.9")

Weight Ref:
iPads: 0.98 lb (iPad Air 2 9.7"), 1.09lb (iPad 10.2"), 0.67lb (iPad mini 7.9")
MB: 2.8 lb (MBA 13.3"), 3.02lb (MBP 13.3"), 4.3lb (MBP 16")

重量就算一樣但如果面積細D拎上手係會輕D, 所以gen 3/4 感覺輕gen 2 好多 (實際只輕左0.12lb)
(1kg = 2.2lb)

呎吋：2018 11/12.9 & 2020 11/12.9
顏色：銀/太空灰
官方售價：
11吋
64GB WiFi $6,399 vs 128GB $6,399
256GB WiFi $7,499 vs 256GB $7,199
512GB WiFi $9,099 vs 512GB $8,799
1TB WiFi $10,699 vs 1TB $10,399

64GB WiFi + Cellular $7,499 vs 128GB $7,499
256GB WiFi + Cellular $8,599 vs 256GB $8,299
512GB WiFi + Cellular $10,199 vs 512GB $9,899
1TB WiFi + Cellular $11,799 vs 1TB $11,499

12.9吋
64GB WiFi $7,999 vs 128GB $7,999
256GB WiFi $9,099 vs 256GB $8,799
512GB WiFi $10,699 vs 512GB $10,399
1TB WiFi $12,299 vs 1TB $11,999

64GB WiFi + Cellular $9,099 vs 128GB $9,099
256GB WiFi + Cellular $10,199 vs 256G $9,899
512GB WiFi + Cellular $11,799 vs 128GB $11,499
1TB WiFi + Cellular $13,399 vs 128GB $13,099

有巴絲話實體Keyboard同iPad 速成輸入法出咗啲問題
用實體Keyboard打速成揀第9個字嗰陣會唔到會出個字，出第一個候選字+數目字
例如打「一一9」會出「二9」，但1-8就冇問題嘅，順利出到
解決方法：打倉頡/ 更新iPadOS 13.5

Apple Back to School 2020
所有學校教職員、大專院校全日制學生
購買指定型號Mac或iPad送普通版AirPods，亦可以加錢換其他型號嘅AirPods

*教育優惠唔可以用Gift Card俾錢

新post 留名

留名，ipad pro依然未到

New post Lm
扣左錢 幾時先ship呀

到咗，今日玩得

駁Logitech mouse 有小lag
睇嚟都係要買返apple 隻mouse or trackpad

paperlike 2 香港好似冇?
仲諗住買完搵人痴埋添

我都想痴，但係唔知邊度有得痴埋

新post lm, 點解仲唔ship !明明prepare咗成日
利申7/8-14/8

想問下我經教育優惠訂左ipad pro, 大約8月26~9月2日送貨
佢張單已經confirm同status 係處理中
咁佢幾時會過數完成付款? 因為信用卡簽賬想8月尾前完成...
而家仲未見佢有過數

出貨前一兩日

除左magic keyboard 仲有冇邊隻keyboard好用

即係我出貨日係26/8-2/9, 佢有機會最遲31/8 先過數 (計最遲2/9 出貨)?
THANKS..

我本身寫5~12到貨
6號扣數
不過因為中間有個星期六日
10號先拎到

貨已發!
收錢後18個鐘左右

明白。到時再睇睇先
問左apple 佢話有客試過拎張apple confirmation email 俾銀行都當簽左帳做啲積分入帳

8/8 終於出火

留名

Lm

Lm有冇人都係8月尾先有機

我都係7月中訂

我都係 九月頭先送貨

屌 我好似唔係咁好彩
部ipad pro 粒開關制鬆鬆地 無買care係咪直接去store換

屌,換左ipad先知我部iphone 平時respring 得幾嚴重

新到ipad即刻買duet同notability

買埋GoodNotes? 香港嘢

Yes

logitech

MX Master?
本身都想買呢隻

4gb vs 6gb ram
過多陣升咗ipad os 14 分別仲大

七月廿幾訂，九月頭到
套 筆 airpod pro 都到晒，爭機同paper like

爭機同paperlike +1

我有ipad mini 5同上代枝筆
機到咗再考慮買唔買埋枝筆

買

有無巴打由ipad pro轉過去samsung tab s6?
1516買ipad pro定tab s7

S7啦

粗人一個 好少拎起枝筆

LM

值唔值買諗緊

第一次用Apple pencil，請問有冇辦法手寫輸入文字回post

你地買wifi版定4G版？

4G 版

有冇人出貨要等到9月尾10月頭咁耐

9月中

你幾時落單買

用緊ipadpro但又覺得tab s7好吸引

8號落單 今日送左個smart folio

Pro 2018雖然效能冇2020咁好，但續航好好多，日常使用好似降級咁

佢隻mouse好唔就手...真係要試清楚

咁塊trackpad 好唔好用？

我無trackpad
貴Mouse一倍
緊加要試清楚

1000蚊買trackpad
我不如直上Magic KB仲好

完全唔同LEVEL, 隻GAME放成日都唔會FORCE CLOSE

3HK 送左$100 買itunes/apps
duet display 係咪必買? 而家wfh 都可能有用

有macbook上Catalina 可以用apple自家功能 sidecar

我本身用緊高清玻璃mon貼
但實在太滑 基本上白手畫唔到直線
配合間尺都係勉強可以

但網上睇好多paper like貼評價都係差
因為大幅降低清晰度 而且會睇到好矇 甚至頭暈

想了解你哋有咩mon貼推薦
喺唔大影響清晰度前題下
又可易書寫畫畫唔會滑

自用 paperlike 可能我對眼有問題

我睇唔到好矇，又冇頭暈

大幅降低。。。。。人人要求唔同

同基本上等如一張磨沙貼

得windows laptop..

咁就應該得duet display先得，不過我記得買apps先係得wired 嘅mode去做雙螢幕，如果你要wireless 係要比年費，建議上youtube望下實際操作先比錢

要寫 / 畫嘢就無得玩玻璃貼
用得Paper like嘅mon貼都係咁，我睇返上個Post推薦嘅Bellemond Paperlike都係一樣
貼咗上去無咁覺，就咁拎上手係差幾遠
你可以上Youtube睇吓啲Review片

你地有冇買apple care

年費就不了
謝謝~

用緊xs同pro 2018都係4gb ram
ipad完全唔洗reload
iphone過一陣唔用就reload

有

你哋用開邊隻
介紹返

你地用咩mon貼咖？

係咪年底會出air4？

我用緊movfazz，好過switcheasy，無咁粒粒mon
其他巴打介紹paperlike 2同elecom，我未用過

有無邊隻副廠mouse好用？

巴打你用緊邊隻高清玻璃mon貼？
求推薦

唔知...可能無...
用轆嘅mouse scrolling一定唔會順!

我試左幾隻mouse 都唔順
一用轆就變相浪費左佢120hz mon

我用Benks高清
清晰度一定高
但會有反光情況
仲有好滑

係咪得momax case 有得Y形咁企係度?

漏左同埋Moshi

借問有冇人計過
如果係pro 2020x原裝charger
Upgrade做30w大約快幾多?

咁耐 我720訂 呢個禮拜就有

已經提早咗一個禮拜，原本9至14
巴打12.9吋？我訂完先發現大機唔使等咁耐

係 太空灰12.9吋 但我見就算宜家訂都係9月頭有

差不多la
都係大約兩三個禮拜

唔好諗啦 moshi啦
Made in Taiwan

係,同埋有啲啜手
但係為左真正享受佢個mon
我係裸跑
會冇咁反光

SF 寫聽日送到，但見到仲係成都

我無 Apple Pencil
當普通 iPad 咁用
用緊 imos 玻璃貼
四舊水好貴

應該未更新 今晚應該到青衣
巴打幾號發貨？

呢到有無Logitech Slim Folio Pro用家,
想問用全屏mon貼會唔會頂住個套?

屏
熒幕

10號

我係DHL, 11號5點出貨，但到以家都未update

我係SF，部機到咗青衣

Logitech聽聞唔錯～我見好多post都推
等機睇unboxing都見有唔少人揀
話說magic keyboard用落真係幾爽

我自己用paper like又唔覺話會暈喎
不過用左之後的確清晰度係會有唔同
你當用左磨砂mon貼咁上下
個人嚟講我係用開磨砂mon貼嘅

係咁架 去到收機嗰日先會轉
不過我部到左順豐都仲再遲左一日先收到
順豐個派遞員話佢爆單要第二日先送俾我

Sorry
咁用全熒幕mon貼會唔會頂住個套？

做乜新12.9 入setting 會lag 兩秒先郁得

部機終於到

請問paperlike 邊度有得買？會唔會幫人貼埋？經常用筆係咪必備？

08/08-15/08仲等緊

11吋灰128gb幾時有現貨

上網，自己痴
睇你用部機黎做咩，唔係畫畫、jot notes，唔覺有需要買，除非你錢多得濟

諗mon貼諗到頭都暈
已經諗住買elecom 但入面仲有好多隻可以揀

仲未出貨?

11號話係成都出
到依家都無update

係咪只可以網上買?
士多冇得即場PAY?

有貨先得㗎

Same 重要係7/8-14/8

我都係

現家要等成個月
好後悔之前無買

7月中買既都要等成個月

咁應該買11定12.9好

唔同用途

頭先睇512 兩個size都有現貨 係256仲未有

其實如果佢遲過佢地promise既period送黎，係咪可以投訴Apple

我係返自己住嗰頭買呢𠺌日嘢嘅鋪頭嗰啲到買
買就包痴～個人覺得呢啲軟膜好難痴
都係出去搵人痴穩陣啲

個人覺得12.9太大部～
攞出街同攞部notebook差唔多
同攞係手寫嘢嘅話好似有啲唔穩陣
（因為我有需要係無枱嘅情況用佢嚟寫notes)
但係大mon點都係會爽啲嘅～
無論你係睇片畫圖定開雙視窗做筆記都好
咁你睇下你自己嘅使用習慣啦～
大部就爽
細部就方便

一部12.9+一部mini就可以解決呢個問題

我嘅paperlike仲未出貨
唔知香港有冇地方有現貨買

我接受唔到插pat pat呢個設計....

Jon Prosser話九月頭有新ipad出

我都係11號成都出

但冇提係邊款型號

估係air

係咪比人扣起咗

未用過 Apple
想問下有咩ipad 型號係平平地2千蚊左右? 想買部俾家人睇下片，上網咁
買上一代舊款可以嗎? 我見官方網站冇得賣

以往新出ipad
舊ipad有無減價

停賣

到左青衣

仲係無update

應該未掃瞄到你果件
利申 11號出車

咁我要諗諗買邊部好
前排申請左信用卡送左1300apple gift card比我

上一代應該要出去搵 或者買翻新機

DHL?

SF

屌唔知等唔等新ipad pro 好好似話下年年頭出

應該係岩岩再睇到左青衣了

出咗咪賣依部換補2千姐，手機咪又係咁。
就算年頭唔出，年尾都會出
同埋依部都夠用幾年，A12Z 屌打A13加埋6GB ram夠曬玩幾個IOS

大家用咩case呀？ 搵緊12.9既case

唔該晒

有冇人用緊Logitech Folio Touch
發覺鍵盤其他制嘅手感冇space bar咁好撳
係咪買到次貨

好似話new ipad pro A14x

8th gen
air唔知係唔係9月出

Moshi打手
Made in Taiwan
貴就貴咗啲但襟用

可以去apple store執尾貨既
會減價

我留意下先，唔該晒

請問各位知唔知邊到仲有11吋wifi版128gb 現貨？

08/08-15/08岩岩收貨

+1 好彩今日home office
即刻j

無case拎上手有d驚

我試過但最後發覺我係深果粉，所以放返s6出去。
但7/7+係好用過6。6得60hz宜家有120hz。寫落去已經同pro一樣，加上DeX。如果佢遲下支援m$ offie 可同時雙開。係贏曬ipad成條街

唔敢除個貼紙

用緊apple case，搵過出面個d唔靚

我都係用movfazz，喺皇室堡買仲幫我貼埋
冇用過其他紙mon貼
但覺得呢款好好，$148仲唔使等ship

機都未收到，就開始計我Apple Care

有冇人有同樣問題

有冇人知bellemond香港有冇得賣

係咪ipad pro用唔到microsoft office app？好似話大過10寸唔支援？

上網訂喇自己同好容易 日本貼唔會咁易有bubbles

落單嗰刻係就得㗎喇

係

我用到喎，開到打到字save到

大家由成都到青衣要幾耐?

大過10吋無免費

如果真係成日要用desktop mode 同 office，點解唔直接用surface?

我想問佢個10吋免費係點計？
我之前用ipad 2018佢都要我俾錢
電話轉左iphone又係叫我俾錢

左下角好似有dd黃 點算好

ok...
買上代好嗎?

有大專o365 account都得，有啲grad咗都仲用到

呢個真

話說有冇人知
ipad如何想打速成點樣先可以較返
竹戈7=我 人火3=係
btw用緊magic keyboard用唔到kaiboard

冇得較，唔得

點check到

我個airpod pro江西， pencil南京，遲d ipad應該係成都
三舊嘢隨時係三個地方出發
重要分分鐘唔同公司運
除非有集運唔係都好難一轉過

乜 唔係iphone先有電池健康度咩

我都係7月31號訂，點解我係9月頭先有機

師兄訂咩size阿

11‘ 128 呀

Moshi用得耐遮住個mon果塊嘢嘅四邊會變形

1. 全新機電池健康度一定100%
2. applecare到期日係咪你首次開機既日子+1年
3. safari既紀錄仲要有支那網頁同咸相
我1，2，3都有問題
一定返apple問清楚
back to school平姐都唔好賣二手機呀屌

Setting得個用電情況咋嘛 就係問你點先check到
Apple care好似計你買果日
你safari呢個就真係有問題

原來唔同size

咁多位巴絲，原本iPad pro 有買AppleCare plus，如果依家買Magic keyboard 或者pencil 會唔會都自動有多一年保養？定係要去搵藍精靈幫手register返？

要reg返，但可以打電話

同單買先有得跟2 年

喺士多買？

點解我個airpod同pencil順豐係寫香港to香港
唔係大陸既咩

我都係～機係成都
但keyboard係香港出

如果係pro嘅2018同2020
價錢唔係差好遠
我買2020之前上price睇過
而家2018 64 wifi 而家係5400-5899
反正都買pro唔差在嗰小小
不過你單純用嚟睇下片上下網嘅
其實買部ipad 2019都夠
我之前用ipad 2018加埋個藍芽keyboard
做少少文書嘢都無問題
同佢本身官方先開2599+啱你預算

有冇人用過類紙筆尖？個效果同paperlike差幾遠 想撕左佢

頂 我後加ac都一排
而家仲reg唔reg得返枝pencil

見d大陸仔話用水凝貼+裸筆 個效果差唔遠 有冇手足試過

Mon問題😂surface 色又差，又得60hz，書寫上完全唔掂。

正 非常好

連mac book

心思思想趁依家BTS入返部11吋iPad pro
但係又驚佢嚟緊發佈會會出新
主要係想拎嚟玩吓game 睇下劇咁

支apple pencil 豐澤有無discount ?好似airpods pro 咁

我都係諗住玩game 睇劇
諗緊最平個部ipad/ipad air
普通睇劇無需要pro啦

乜依家門市教育優惠平幾百都無埋

Pro個mon靚好多 同埋有120hz
唔爭在加個少少
費事日後日日諗住部pro
同埋都諗住用幾年 買pro都接受到

online問電池健康度 會幫你run test

其實ipad office 已經可以雙開，除左睇戲無黑邊，仲有咩狀況係galaxy tab 好過ipad?

果個significant location係跟account，你同一個ID link up嘅devices 會經iCloud share 個location資料。

你望下係咪你自己本身有去過果啲地方，當時有冇拎同一個ID嘅iphone之類。

iPad Pro 2020 係咪冇出以前果D Smart Cover , 磁石吸住部機側邊only cover 果mon果隻 case?

冇

想問下一部機係咪只可以買一次Apple care?

如果無reg枝筆 ac又就快到期 可唔可以換晒機+pencil

係 冇reg就唔可以
不過iPad pro 個AppleCare +仲有效嘅話可以打電話reg返

你地有無用mon貼架

用喇 我個mon花左了

唔好裸...我收機第二日去痴mon貼
個哥哥已經話花左嘅
合共開左盒先幾個鍾

其實有mon貼都會有指紋, 除非係話防指紋個d 都係用一排就無

mon 貼一般係防花
不過有一d 用家又話影響手感, 用ipad 應該裸
所以都係自己中意啦

Mouse 同trackpad既tracking 同 scroll speed係咪冇得分開set
Trackpad 要全部拉到最高先爽
但mouse要全部拉到最低先正常
而家冇辦法同時用

唔怕啦,applecare+幫到你
其實ipad唔似iphone 要近望
少少花真係唔會睇到
強逼症除外

唔用

有冇人有係ipad pro用Microsoft office
想問下會唔會好似google drive個office咁 例如將個word 檔轉落電腦睇 d文字格式就會移左位 唔同左

唔覺有問題， 都係M$ 野，少伏好多

尋日訂ipad pro，9月頭拎貨

上個月訂又係九月頭
琴日訂又係九月頭 apple

夠啦～文檔嘢唔會好大
而且仲可以手指/外置hard disk

365我用緊呀～
Word我未試過～
不過excel啲列高係會同電腦版有啲出入

會唔會係因為唔同型號？我訂嘅係ipad pro 11”

我13/7訂ipad pro 11”
都係九月頭送到

咁癲 我20/7訂 12.9 聽日到

我7月中訂 11” pro
九月頭

未買care呀...仲諗緊

我16/8訂，6/9-13/9到，係咪同一批貨儲埋先一次過運？

有冇人會買paperlike？買iPad主要係想用黎jot notes，因為online learning同番學都唔想成日print lecture notes﹐大學讀理科為主，無咩字要寫，但需要直接mark重點落lecture notes/ppt。

多工係贏左iPad 。
但我係用緊iPad pro2018🤣之前用過tab s6，但真心想apple 係iPad 上再有突破，眼見差距越來越細，甚至有機會比人追過

magic keyboard 無得撳實delete去del野既要一下下咁撳

有冇人嚟緊想買ipad，因為我想換AirPods pro如果有巴打想換可唔可以同我夾，價錢可以傾
有意tg: kin5151

想問下back to school promotion做到幾時？
想等埋roadshow再決定喺邊買

ipad air 有無咩case 推介

想問吓買完幾耐先會收到confirmation email
今日下晝買完咩都未收到

我好似一個鐘內收到，check下junk mail

education store?
會問你攞證明，佢ok先confirm order
雖然叫你俾證明個mail都係一兩個鐘内收到
check吓junk box有冇

就係等佢問我比證明 check哂都無
唔知係咪non-office hour
等埋聽日先 唔該哂

都係無
用order number check就見佢processing
等埋聽日先 唔該哂

好似有可能會係兩三日內
都有可能係weekend

大家用咩case?
我諗會唔會買個普通case+另外配keyboard好啲

In transit

2020-08-17 01:10
Shipment arrive at 【Hong Kong Tsing Yi Distribution Center】
In transit

2020-08-13 15:34
Departed
In transit

2020-08-13 15:34
Shipment loaded at 【Chengdu Pi County Service Point】, prepare to send to 【Hongkong Distribution Centre】
Delivering

2020-08-13 13:31
S.F. Express has picked up the shipment

Coverbuddy幫到你

我理想嘅係一個普通有蓋case再加detachable輕便keyboard嘅⋯⋯
因為有可能唔會拎keyboard出街？
未決定好

如果買個普通case加摺疊keyboard會唔會好on9

想問下有冇case係可以放埋支筆？

比隻貓整跌左枝pencil，而家神神地，寫字好唔順
係咪要換筆尖

momax

如果imac果個nano texture放落ipad pro變到好似paperlike果種手感 但係要加錢 唔知幾多人會要呢

$1000內我可能會
但多數都唔會咁平

27寸要$3750
當你12.9寸大概係1/4
可能真係$1000咁上下
如果做到紙個手感 唔反光 又唔會降低光度同解像度
其他有得諗

*其實

我知道係月經
不過搵到既「解決方法」都係年頭或者上年

所以想請教下咁多位手足個實體鍵盤係咪都係仲未用到第三方速成？有冇輸入法已經更新左？

網上面啲解決方法叫人用c&p大法打字真係痴撚綠

利申第一次入ipad pro+magic keyboard
要屌細力啲thz

唔覺得，我用普通case加key to go

Android 冇咩好apps support 係致命傷，例如goodnotes5

個流暢度iPad 完勝Samsung

發現咗個app叫anydesk，好勁嘅remote desktop流暢度

試下

公司用緊，唔知係咪支那app來，wfh專用

想買
你地有冇加apple care?

d app 重要勁核突

仲要講明not optimized for your device

download都費事

加

母公司係德國
如果公司有concern 的話, 應該會直接block 你

咪講
德國人好撚鍾意用zoom

咁好多外國人中意食中國菜tim

嘢食有冇毒就食完都會知
啲software大把人唔知啦
你用比喻都用好少少

我講公司, 你用人比喻就得

咁你講晒啦, you win

我係想同你講，公司係邊都唔重要
Zoom夠係「美國公司」啦，一堆德國人都係咁用

你睇清楚我講咩先啦
我上面係話人地母公司係德國, 我無話重唔重要wor

你咁叻, 不如你直接答下上面巴打點分係咪邊度ge app 好過

咁都有得嘈
你話人哋母公司德國，都係想講間公司唔係大陸公司/app
咁我都只係想講好多人都當Zoom係美國公司
你自己唔知做咩著咗火咁

我提出質疑，你就開始九唔搭八
我唔知你做咩俾人激親

講黎講去你都只係人地用zoom
都答唔到人地個問題重點

自己答唔到就話人9唔答8
我提出你答唔到就凈係識話人嘈
你自己慢慢中意講咩就講飽佢

Google 自己都轉玩chromeOS，android tablet 都係由啲廠自生自滅咁

問題佢個chrome os 又廢到震 用 Google Meet都會特別窒

利申有pixel slate同pixelbook

所以買平板要黎文書/用MS office 就surface
普通娛樂/jot 下notes 就ipad
Android 平板 / chrome 平板真係唔湯唔水

你地買128GB定256GB?

裝片裝圖就256啦

想揾個類似呢款既套(12.9)，大家有無好介紹

256，會畫圖剪片

如果要呢啲,我應該會選擇自己整

我想問吓關於back to school 優惠freshman 依家可唔可以而家就落單買？
因為聽講有排送貨但係我八月尾先可以攞學生證咁我係咪要等到攞咗學生證先買到

我defer學生證未換
7月到左期

只要證明到你嚟緊讀，俾咗學費嘅證明就得
買咗先啦，佢會問你㗎啦

有無巴打知邊度有現貨ipad pro, 廿幾號開學用，apple store無貨，豐澤無

宜家出貨出到幾多號？
幾時先可以有機用

用admission 證明都得

有frd係沙田買左

你自己上官網㩒store pick up咪睇到囉

我依家狗衝買先

我都想知

我依然係9月頭

我8月尾到9月頭

13號買，9月頭至中先送到

8月？

冇錯

算快 我7月尾訂 9月頭先送到

屌我7月13訂 都要最遲9月頭

買左magic keyboard, 等12.9 IPad Pro 到

我遲你一日訂, 28/8-3/9

我 27/8-2/9 都係差一日
我見我個朋友都係個送貨期最後一日先有
我已經預要九月先有得用

iPad pro到左，開心使用中

有冇人都有買paperlike 2?
7月尾買依加仲未收到出貨email係咪正常？

我7月中買咗 寫on it’s way 但無tracking number

有冇人17/8~24/8 呢轉既已經出左貨？

見佢一路唔出貨, 又睇左之前有個巴打post既review, 而家cut左單, 係日本amazon訂左張bellemond

我買左 想夾？

頭先啱啱買咗
但係11/9-18/9先至送到
我要開sem嗰陣時用到啊屌

想問有冇Ching近期買咗Paperlike
我25/7買
6/8話shipped
其實大概幾時會收到？

我7月24買都未ship

Check 多次email？
封嘢寫Your Paperlike is on its way to you

唉算 我睇佢官網話2-6weeks
都係慢慢9等

想問下你地買iPad pro 係咪都會買埋magic Keybord~ 買完覺得蠢左 好似有小小無謂咁 （可能因為原本都有部macbook)

我冇買呀 睇你使用習慣

我想問有magic keyboard 嘅ching 有無再買case?

我無呀

paperlike質素好普通喎

之前買bts 扣左一次信用卡
但今日無啦啦又收到信用卡扣我airpods 1299係咩事
唔係送架咩？

到時會減返

想問有無師兄用ipad pro錄音拍片

錄音方面洗唔洗另外買咪？

買多左隻pipetto Origami 機套 for ipad pro 11(2020)
有無巴打岩？

買咗個個STM Dux Shell Folio

TG

到到都無12.9吋現貨

Of coz need

11吋定12.9吋好?

其實原色調洗唔洗開?有乜用

個mon 會因為附近環境燈光顏色而變色
會好睇啲

你係for咩先 12.9剪片不錯

買咗12.9覺得太重 好後悔
唸緊買過部11吋

Apple?

終於等到出貨

ipad有咩app可以youtube 背景播 有4k60fps睇 無廣告

無知一問，岩岩買左magic keyboard
想問個keyboard洗唔洗差電
如要，我就咁差部ipad pro係咪就已經差埋個keyboard？
唔洗用keyboard個usb c位？

佢用IPADＤ 電

感謝

我就真係兩部都用過，但一開頭買左12.9吋真係後悔

買完返黎發現配埋鍵盤同我部手提電腦差唔多大 但操作上電腦又方便D 結果原價-500放左比FD 再買過部11吋

本身買黎剪360片，點知快我現腦果ＤＤ功能又唔齊
但呢家都現在愉快使用中，主要係開黎睇股票

講下各自既優點(用過兩部之後)
12.9
優
1.MON大
2.雙開做唔同既都唔會覺我迫(你會好願意去開兩個APPS一齊用，就算另一邊唔用都唔會覺得阻住)
3.剪片大MON係有優勢 (但12.9係咪真係算大呢 自己諗下!!)
4.長時間做一般文書工作感覺都唔錯(試過日做3-5小時，純打下野搵下資料）

缺
1.好撚重(屌真係好撚重)
2.好撚重，重到唔想拎住用
3.好撚重，好唔方便拎出街用
4.好撚重，我係咪用緊平板電腦架！
5.好撚重，屌！用耐DD都係放係到用，但用落點解好似一部乜功能都冇既電腦咁，我不如用電腦！
6.好撚重，廣告條仔拎得咁輕鬆係咪日日舉鐵，唔怪得出個鍵盤可以方便放低唔反！

11吋
優
1.方便使用，係屋企會跟身拎出廳或係床用
2.拎出街都方便
3.比起12.9吋，真係最強既平板電腦
4.短時間做一般文書都接受到（但比起12.9體驗真係差Ｄ)
5.個鍵盤同12.9既一樣大同好打
6.手機IPAD電腦分工幾明確

缺
1.長時間簡單文書工作比起12.9體驗差
2.MON睇唔到2K4K片

講下D共通問題
1.得一個冇咩用既USB位，仲要係正中間（美學既野，我識條春）
2.效能有係到，但APPS既支援都未係好完善

所以如果你好撚大力就一撚定買12.9基本上冇咩缺點
但如果你係普通人11吋的確比到你用IPAD既樂趣
但IPAD係咪真係咁好用呢?呢個問題就個個人唔同要用落先知

但因為我打速成既關係，要拎IPAD做文書野已經斷左一隻手
但我都可以答你，我覺得係幾好用既

最後就睇下自己有冇能力拎起12.9吋既IPAD PRO啦!

睇下搵唔搵到人交換啦 體驗真係差好遠 各有所需 你咁講明顯你冇乜力

好詳細，多謝分享。

想問大家用咩app 剪片

lumafusion

買左個switcheasy配個keyboard
點知唔唔埋部機

11吋睇唔到2k/4k片？
12.9先睇到？

更正 ipados14已經好似睇到了

我都係兩部都用過12.9真係好撚重，所以依家11開心使用中

訂單寫28號係送達時間
有無機會提早？

Join premium ？

如果ipad打中文個方法轉得到用正常人用開果隻就好

其實Ipad打中文有咩問題？

同window速成既排字方式唔同

個速成唔多就手
可能真係我個人問題

噢～我打倉頡所以無事

想知係咪部部ipad都喺大陸個個咩吉安市運過尼香港？

Apple ID 唔使理，跟部機嘅
蘋果嗰關要所有名係個大專生名/ 教職員名/ 家長名

收件唔使係講緊速遞公司唔理你係邊個都會照派件

總之你喺Apple落單就填返大專生/ 教職員/ 家長嗰名
信用卡ok就

落單個apple id
不過AppleCare 你放心，唔會跟apple id

只係收件人寫學生證上面嘅名
其他用返自己資料都可以

有無巴絲答到我

睇你收錢出貨未 出貨你預4日到
再計返時間

有無人用magic keyboard 會頂手？
網上睇好多人話打字果陣隻手會撞到

上次問完冇人理 有冇巴絲用過類紙筆尖？想知個效果點

我又無呢個問題，反而覺得好順
不過我買11吋，真係覺得有啲細，係啲位置打唔慣

請問apple care係咪一定要買機後60日內買已經過左60日就買唔到

Shit

唔L 駛講， 11拎出街冇問題

攞部ipad去Apple store用Ac係咪會換部翻新機比你

絲最後幾耐收到mail
宜家到我等緊

我係夜晚sd埋學生證比佢 之後第二日朝早收到confirmation email

喺邊到買，見外國forum啲人買完send email去switcheasy就會換俾你 換到滿意為止

Mon貼太厚，我直接退左

睇黎要用paperlike
唔受玻璃貼玩

ipad其實有冇nfc？

Ipad pro 2018 咩價位256gb

我星期日買
星期一朝早收到Email 覆完即日confirm左
Email寫CS Working hour係一至五9-7

Logitech好吸引 但key to go剩係得ios就

我同事賣full set 6800..抵？

有冇人夾paperlike

11 同 上代10.5 係咪差唔多size
12.9 攞住黎睇片係咪好重

都係要考慮既，我開頭買左都問呢個問題，但諗真啲，我手機Android,其實跟本不會用實體keyboard, pad只會用iPad,所以都ok

2017 iPad pro
iOS14 有冇人改到YouTube 睇4k 片？
有片教safari 進階setting 剔Codec 但無料到

iPad Pro 2020 iOS 14 beta 5 okay

香港消費者=水魚

輕推問一下

本身我都15 16 想換鬼咗部12.9
但一嚟一買一賣個差價又蝕咗，二嚟而家用3星期左右覺得唔算話好重
攞起手當平板用，兩隻手其實都ok，睇漫畫睇網站有大mon係爽啲。用11我都唔可以長期單手攞，所以對我自己嚟講無咩大分別。
同埋配mk係full size keyboard，雙開亦好方便 (兩個iPad app，11會變2個iPhone app)，平日我都會坐喺梳化放喺大脾用。本身我用倉頡就無速成問題。

帶出街嘅話我放背囊，300g 嘅差距自己接受到 (12.9連mk 1.3kg左右，11連mk 1.0kg左右)
所以都係睇自己點用法

爭1g

thank you 啱啱批咗喇
可以開始睇case

月頭買，case, mon貼, AirPods pro, Apple Pencil都到齊，但主角有排都未到

Mon貼係唔係本身唔包?

想問下apple care係包埋人為損壞?
同埋幾耐限期

iOS 13.6.1 順咗

星際

apple care+先包人為,兩年上限兩次

點解用adguard pro 同iPhone 有唔同？介面好似有bug咁

12.9舊電真係冇我想像咁好
Netflix 連續3個鐘
較到最光
已經由100>36

有冇人要airpods pro 未訂可印名 bts 換

要上台？幾多個月？

beta5 開咗vp9都係無4k

有咩信用卡同商場優惠？

淨機

匯豐卡簽8000 回5%
新都會廣場過5000消費回咗700 cash coupon
另外入咗新地商場6千幾the point 幾分，夠換12個鐘新地商場免費泊車

The point積分*

我都睇緊
諗緊買唔買Moshi 有無其他好介紹

我想問如果iphone share wifi 比ipad 咁當唔當同一個網絡?可唔可以聽電話?
因為我見網上話ipad 想聽電話要同iphone 同一個網絡

留名，我都留意緊d case
Moshi好似冇乜case包到支筆

你地有無人部pro成日會彈app
唔知係無ram定點
成日用用下會黑mon loading圈圈再彈返去lock畫面 safari youtube 特別嚴重
我果部係2018 自從升咗ios13就每日發生

洗唔洗開盒？

想知其實iPad magic keyboard 打倉頡 打完一個字之後display 果行聯想字有無得用keyboard 打到出黎 定係要用touch screen 先打到？

要，仲要activate

都好，一陣睇下有無先

樣樣嘢都分開送枝筆星期五話pickup咗之後就無update

我買左部ipad pro 加左applecare+
想問支筆會唔會都有applecare+，依家已經收到支筆，保養幾時開始計?

AirPod 同筆都到咗，差部機
9月4-11日先到

可以上佢個網頁睇咗先，揀返想買邊部，有顯示嘅分店先有貨

尋日去左Apple Store問，精靈話iPad買左Apple Care+支筆會有Apple Care+，支筆個保養到期日會跟返iPad個到期日。

到最後我都係決定買12.9 ipad pro + macbook pro 16
mon size用起上嚟分別實在太明顯

同手機大mon細mon一樣

便攜性問題姐

但若果同MAC機一齊雙mon用 12.9 好似會好用D

如果係屋企用，緊係買個lg mon 然後駁黎用

我打算用嚟番學同番工
本身都用緊2014年macbook pro 15.4
唔多想走番轉頭 用細mon機

2部都咁大部 師兄2部機點分工

用咩卡？要現有客戶？

要一部ipad jot notes 文書
macbook 做programming, xcode

唔需要現係有客戶，我自己用HSBC

Same好想快啲

係咪同圍都冇貨

唔係要 back to school 嘅話，周圍揾下都應該有

要同一個network連住先可以用ipad 聽電話
Public wifi個啲唔sure 通常我都係自己電話wifi+屋企wifi
你自己share wifi比ipad 咁就會同步左 電話響 ipad就會響
我仲有隻Apple watch 連住iphone 3樣一齊響

應該係ios13 bug 我iphone11 成撚日都係咁

Ios13去到成13.6都仲係shit

無啦啦又吹新風話出新ipad pro2020個部出咗半年咋喎

冇話唔可以發生A12Z明顯係過渡型號

我都喺

個magic keyboard 用左唔夠1星期就發現會甩色 去apple store 就無得換

星期日apple store system 就會咁 聽日就會無事

我都係 佢地嗰邊問題？

係呀 個個星期日都係咁

幾號落單

有冇邊到會PAPERLIKE2 個D代貼?

8月9號
佢本身係預計月中，之後過兩日話9月4-11日到

原來係咁

真係唔明，乜Apple pencil/magic keyboard/AirPods pro咁缺貨咩都要隔咁耐先出貨

唔係WO
星期4訂星期6枝筆就到
但得枝筆有撚用咩

我17號訂乜都未有

應該唔會快到半年都冇就update最快都2021年第一季啦
update IPAD, IPAD AIR比較可信

iPad 3就係例子

本身有ipad第6代，早兩日機緣巧合拎左部12.9寸iPad pro 2017上手用，即時覺得個畫面大好多，勁爽既感覺，我主要係睇波同睇youtube,成日覺得ipad睇個mon好細，如果買iPad pro 12.9 2020會唔會好唔值

iPad 6 轉Pro 2020都ok
但好似有傳聞話嚟緊會出新pro？

就係果年俾人屌到傻

等下先 我等左2個禮拜先有支筆

同你差唔多時間落
慢到呢

應該可以，我部iPhone係粒side button出事佢免費成部換比我

paperlike自己個網就有，賣34eur但係有兩張，唯一缺點就係我7月23買完8月24都未寄

想問下係電腦入片入ipad度睇，係咪一定要係apple tv度開？

8月12號訂 Bellemond ，但今日先出貨

8月16號bts訂ipad air 9月2-9先有有冇ching都係一齊等緊

Amazon JP? 我星期六落單 今日已經送咗。

對啊，如果係咁，我估佢半個月送一次？

Ipad pro 7月21 order 又係9.2-9，等到頸都長

咁撚耐我8月16落都係9月9至16咋喎

我19號訂仲係等緊出貨
你係訂邊隻Anti定另一款

今年大專電腦優惠，iPad淨係得最低配果部iPad，冇iPad Pro，連iPad air都冇

會唔會係預兆黎

咪臭係

可能係，以前都試過優惠期間有新IPAD出，即有新野買

齊哂貼, 套, apple pencil...
部機呢

我連之前訂咗個亞加力膠盒都到埋 怕會彎

9月會唔會公佈新ipad air

等下囉 9月10號好似有event

有無貼同套推介

我買左bellemond貼, 套用moshi

想問下你地AirPods會唔會加錢加埋 AppleCare?

唔會, 雖然有8折

俾今年大專優惠吸引到, 想買iPad Pro 2020果部, 但得4GB Ram, 好孤寒

2020唔係6GB咩

air可能出年3月？
9月出iPad9

我應該睇錯咗iPad Pro 2018 specification

AirPods AppleCare 邊有折

買咗paperlike，但佢話八月尾先返貨

iPad8先岩

想問ipad pro可唔可以駁大mon做雙monitor?ipad pro做主機

想問下大家部ipad開始彎未？
用Apple Smart Keyboard 會唔會冇咁易彎？

未喎，2020 11" 一出即買

8月尾個浸出貨未

No
Good notes 先必買

12.9仲輕過2010 9.7 original iPad

當年已經日日拎出街用仲覺得好輕...

利申 而家用緊12.9 ipad 覺得無負擔，仲有15” mbp

人人力量唔同 用落12.9覺得重咪轉部11
我去試機果時都唔覺12.9重 但買左用落果下先feel到
同埋大部便攜性始終差啲
有個講法係 唔出街就12.9 出街就11

未

airpod / pro 先係最需要ac+嘅product

一年後都買下一代啦 洗撚咩

有無人買左LOGITECH 個直插KB

唔係個個都會買下一代

買得care就係想用多過2年

加上下一代pro根據宜家消息冇咩變化，只係加量心跳功能落去

睇你想用幾耐，想長用咪買

一啲動靜都冇

你22-29都冇動靜 咁我26-2/9都收皮啦

逐件逐件送過嚟真係好煩...

小弟就係受害者，部機到而家仲健在
到今年先忍唔住升級到iPad Pro 希望唔好又中半年命仔

Goodnotes 定 notability 好？好似各有千秋咁

而家就係好驚佢出新air 所以唔知買唔買好

Good notes 好
佢update 密啲同埋香港公司

Down 左如果乜都唔洗整 Airdrop過去 photos就睇到
但係如果你要另加字幕咁就要加apps整

goodnote 會比較好咁同現有pdf 系統配合，咁你去翻其他系統會用得好d

不過一般使用pdf expert 都好夠。

有冇巴打比較過唔同品牌既paperlike貼？
上網睇話paperlike 2 同elecom paperlike比較好，但2款都好似唔易買

其實我想問有冇巴打有一張12.9 paperlike 2可以出讓

但我係用windows機

用iTunes囉 有得入落個app到

我就係試過用itunes但唔得，有d片入到但唔記得用咩方法入
定其實關格式事？

用vlc/infuse/kmplayer
你windows唔會裝播放器架咩? Ipad都要架

宜家用內置播放器多

用 smb sharing la
宜家file app 都入到

Ipad內置播到好少片 apple野迫人要買佢啲戲所以唔支援好多片格式

ipad pro 12.9用緊magic keyboard
有無制可以係keyboard上快速熄app? (唔想掃個mon)

禁實cmd
禁Tab
左右揀app
再禁q

我都試過呢個方法

但再用4隻手指係track pad向入掃，d apps都會出返晒來

airpod pro一拆就爛，根本冇得整，一壞就換過隻俾你算

咁我諗要用完4指向入掃 再雙指向上先熄到

想問吓你哋會買咩保護套同Mon貼

7月24買11’ iPad Pro paperlike2 終於出貨

有無人知到香港要幾多日

用緊pipetto
mon就無貼

pipetto好用？同普通嗰啲有咩分別
唔貼Mon貼唔驚佢花？

貪佢可以多摺
上一代一覺moshi versa,但覺得一般
今代試下pipetto

用左貼好反光又痴指摸, 所以索性五貼

咁pipetto同moshi 用完之後有咩感覺分別係邊 上網睇兩個都好似有多摺

個人比較中意pipetto 個摺法同質料
moshi 比較好的係會包實支筆, 但我唔用筆的, 所以對我黎講無咩用

x2 終於出貨

岩岩問左CS大約幾時到 佢答到我會上黎update返

問過 2-6 weeks , no tracking numbers

covid19 要2-6 weeks

我7月中買到而家都冇收到 又唔到去到邊

我有筆 會想買moshi 但佢官網冇得買嘅

可能你部機仲快過張貼到

用緊ottobox symmetry 360好正，包埋邊又夠薄，你嘗試搵吓，包埋邊嘅case好似得佢最薄

五乜撚

25/8-1/9嘅AirPods pro同magic keyboard都係未PFS

2020係咪冇現貨 一定要訂
上網見豐澤個啲大鋪都冇貨

有冇人用Paperlike 係咪好似磨砂咁冇咁清？

咪就係以前高清磨沙

想買但一直驚唔清

清過普通磨沙嘅
不過一定冇唔貼咁清

Thx ching

我email 佢問佢即刻轉左已出貨 你試下

又睇唔到order status

我一早問過 佢係話出咗 只係冇tracking number唔知去到邊

粒制跌咗入去 有無方法整返佢出黎

下 唔識

試下用blue Tap痴翻佢出黎？應該得

原來叫blue tack

用牙籤篤高嗰邊，令粒掣平返，應該會彈返上嚟

有啲原因令我臨比錢個刻都係放棄

1. 冇3.5mm，要用zoom 開會亦唔打算用AirPods
2. 部iPad pro冇咩大問題唔捨得換
3. 感覺上os冇咩大突破
4. 冇咗實體home bottom

雖然我係好中意第二代嘅apple pencil同埋邊框收窄咗

利申：用緊IPad pro 10.5

講漏咗，要用Type c充電

2個方法都呵得 睇黎要搵天才了

Ching犀利第一次見人撳入去

點解會凹咗入去

點整，未見過

呢部ipad pro啲制鬆鬆地都好似聽過youtuber講
但係師兄呢個真係好誇張

Type C都算係欠點？咁你唔好買pro了

咪就係,type c 直頭係優點啦

如果iphone 都轉埋type c 就係。

終於扣咗ipad錢

Ching幾號order，9月2唔知可唔可以準時到貨

7月13

預一個月
No tracking info 會突發一個月後郵局寄掛號咁

免費升級11” pro 你換唔換？

制嘅話即係1-4 根本無病呻淫係冇錢啫

過多5年你全屋都usb c

就等你呢句我同你差一日咁我應該聽日就扣數

終於等到

我見apple扣咗我credit Card 1999 airpods pro, 但bts優惠+700 only 有冇人都係扣多咗錢既情況

佢扣正價AirPods pro既錢 淨返未扣既係部ipad既錢
我冇要airpods pro佢都係一開始扣我1299 淨返4千幾係部ipad既錢
之前打電話問過佢係咁同我講佢話一句講晒自己hold住未扣啲錢就得 冇收多

咁ching你部ipad最後有冇扣少1299 定佢扣你正價ipad之後再退返俾你

你睇返invoice AirPods Pro都係寫1999，再係ipad度-1299，到時ipad扣嘅錢有扣返1299就啱數

Ipad其實可以寫程式，但點解apple唔整Xcode落iPad

扣咗4千幾 我買11寸128 總之冇收多

原來係咁 thanks ching

有冇多一張

好大機會

不過都有可能係air, 未必係pro

我果部都係講2/9前收到，尋日打去問，話仲砌緊機

想問2020ver黎講keyboard係logitech folio touch定apple個隻好啲，主要係用嚟畫畫+lecture notes

而家係咪好難可以係APPLE網買到翻新 iPad Pro 11?

27/8-2/9 準備出貨邊日會到呢

如果講ipad pro,大機會是9月2因我班8月21至27，今日先派，到而家都未收到

我上網訂無加applecare，可唔可以收貨後再買？

就係ipad pro 11”
仲要再等

有leaker話係iPad 8th gen咋喎

點解youtube ipad版咁衰格，將progress bar上面啲選項放晒右上角，iphone因為細冇辦法，ipad咁大畫面應該要放晒出嚟！簡單啲學電腦得唔得

google套思維係寫一套格式兩種裝置用？我認為唔好浪費平板嘅空間，應該要少啲menu放晒出嚟

可以，但好似有期限，你要check吓幾多日

想同學讚你有米同識囡囡易啲買magic keyboard

想做低調毒撚兼貪或者一日到黑都一定要整跌部iPad 揀logi

唔好買錯Apple keyboard folio 嗰款高不成低不就

Folio touch有啲貨會用唔到trackpad ，官方community畀人插咗成個月都出fixed update

利：用唔到

一日到日黑整跌ipad應該唔好買

ok 唔該ching

可以直插flesh drive同caed reader
連2.5外置haeddisk都可以直插

用safari上啦
app又廢又唔support keyboard shortcut
android 啲app去到pad都係放大版
唔洗旨意google特登攪ipad app

已上車，31/8前到

恭喜哂想問下邊到出？
我係你下一轉

我個部都上咗車

成都

60日，保養由買care 果日開始計兩年

iPadOS google drive app垃撚圾

1. 無得select幾個file一次過download as zip
2. 有時d相save to file之後同我縮細左，有時又save到原大

ok我當你個app廢，用番web

屌你老母用touch mon係一次揀唔撚到幾個file架！safari入面係無drag to select架！
屌你班垃圾developer日日食free lunch都做唔撚到野
QA team廢架？無寫use case架？

files app又廢，話就話係support google drive，但唔撚support shared folder，咁我用drive黎做乜撚呀，全公司用緊 g suite，我都係想batch download 幾個files姐仆你個街

結論
ipad pro硬件一流，軟件九流software support is shit

屌AirPods Pro同magic keyboard同一段期，但一個啱啱出貨一個仲pfs

話27/8-2/9 真係27出貨
原來真係咁缺貨 唔會提早...
真係早訂早享受...

27就出貨咪算早

有咩套推介下？

普通ipad同ipad air 有冇大分別，我都係想平，如果買air有人會收我個airpod,即係我買ipad就24xx, ipad就3000咁

既然你已經計咗條數出嚟
不如上官網對比下Air多咗嘅嘢對你有冇用

溫馨提示：傳九月頭有新iPad

iPad Air 個mon係全平面壓合，iPad 唔係
iPad 塊玻璃同mon之間會段距離
用Apple Pencil 感覺同眼睛睇個感覺會差啲

Air個mon大少少 Cpu新兩代
Ram好似多1GB？唔肯定

你唔要求畫質好細緻 唔打啲好大型嘅遊戲
iPad 都夠用

google個app 同web都真係幾垃圾
Dropbox就app同web都support multiple select
可惜太慢

有冇人想夾apple個學生優惠？
我想要airpod

想買new paperlike2的貼，香港有得買？

無

我都係下一轉 一齊等 你收到airpods pro未

我 AirPod 炸
Pencil 都到咗，已買埋 bellemond
係未決定咩case

有啲淆底

其實何為2？啱啱出貨呢一水係唔係？

Google 所有apple apps都係差咁啲
我因為咁轉左用icloud算

我都想買, 一齊share

28/8-3/9 轉左status

02/09/2020 - 07/09/2020
處理中

唔好意思 想問吓而家買Apple係咪都係用hsbc最抵 之前買左ipad pro而家想換埋部MacBook

請問Ipad 有無ctrl f function 可以喺pdf search keywords?
同埋有無得好似macbook 咁2 pages view
用左幾日 好唔慣

課notability 定 goodnotes 好d?

各位部ipad pro有冇發熱問題？

Ive夜校有無優惠

有學生證就有

尋晚轉咗

你剪片?

都係用wifi打機/睇片

我睇片執相ps4 remote play 都冇覺得明顯熱
試過熱嘅係玩AR app 果陣,會feel 到暖

同期，我仲係處理中

準備出貨中

想問下用magic keyboard 加 kaiboard係咪可以同電腦平時打速成一樣？

放全套iPad pro 2020 12.9” LTE 128GB + Magic keyboard + Apple pencil 2

已加apple care+ 到07/2022
加TG傾

掙扎緊買唔買原裝膠case

不支援第三方鍵盤

我2/9 希望都差唔多preparing to ship

多數係亮度開最高一陣就會熱

Thanks

想問畫畫用ipad pro 128gb夠唔夠用？

Backup 得密咪夠，backup唔密咪唔夠

有排啦 我25/8~2/9 都係尋晚先轉 可能最後一日先到

os13 已經有ghost touch問題
諗住上ipados 14試下
都係咁
喊出嚟

P.s. Ipad pro 2018 11inch

要成個月先收到

YouTube premium

點樣backup?驚app容量太大？

咪係...等到頸都長
講緊係出咗成半年嘅product...

求巴打們解答

最撚on9 係逐樣逐樣送嚟，興奮度大減。

最撚on9係齋買機 乾等部機

其實如果買咗apple care 係唔係都冇咩必要買Mon貼

正路la

等多陣 我個部31號到 之後就應該到你

我都唔撚明點解依家仲要等咁撚耐，唯一我覺得係佢就出新嘢，唔想做咁多舊嘢喺到屯貨，有ORDER先做

你貼mon貼嚟做咩？
保護嘅話就係

我睇啲YouTube話其實好易俾枝Apple pencil畫花、有痕

咁張貼唔係用一世 正常都會有機會花,唔係點叫保護

買咩apps 分享下 都係同一個period 到

Google 得登架

goodreader先有2 page view
goodnotes主要寫野，睇pdf既function無咁足

兩樣都有用

可以啊我都係根據自己用途調查
如果你有推薦都想知道
暫時決定會買有呢啲
Goodnote5
Procreate
Affinity Designer (我淨係用好基本的功能，希望可以取代到AI)

仲有考慮緊繼唔繼續用Ulysses
本身setapp一直用緊，但9月開始每個device都要俾錢，或者直接俾400蚊一年，諗緊返去evenote／轉會notion

我冇用MON貼
除左指膜麻煩啲，其他真係爽
套就買左磁吸嘅
要棟起用

就係保護用途 我會用pencil同埋magic keyboard 成日覺得會意外整花

想要11

翻新點會有現貨

指紋日日都要抹

搵左好耐11吋 256G 周圍都冇貨
最後CMHK 買到銀256G 仲要得一間鋪有貨

我以為佢話11 係2020 眼殘

請教下我部iPad pro 2017 已經升到iPad OS 14 beta 6 同埋開埋vp 9 code 係safari , 但YouTube 都係睇唔到1080p 以上， 係咪冇得搞ga la?

點開心share

D人話唔係有2兩一盒嫁咩, 定我睇錯

d貼會磨損啦，到時咪又要換個新的貼

用完先知岩唔岩用ma

IPad Pro Activated 後最遲第60日買AC, 你第六十日買，就賺多60日

由第一次開機起計

ipad pro 嘅ac+ 係由買ac+ 果日起計2年，唔係開機起計

我就係，賺多左59日

佢問緊apple care喎

apple care+同apple care兩樣野黎

啱，你啱

我誤會左佢AC+

其實google可以搵到答案

ac+係包哂ac會包既野再加2次意外「保險」

意思係俾幾百蚊就換到一部翻新機無論係壞乜都好

如果ac+跟新機一齊買，會係開機個刻activate

我係收咗機先買 收咗機之後先買可以賺多幾十日
收咗機最多少咗60日啫，你唔介意其實冇咩問題

萬一真係有啲日期上嘅問題可以聯絡返Apple改返，唔使擔心
例如計少咗日數

咁如果頭六十日未買ac+ , 又跌爛左咪on9

都係㗎，所以睇你自己想要多六十日但有機會買唔返定要少六十日但就安全

講得好有道理，各位點睇

Log out YouTube account on YouTube APP, and try again. (NOT safari youtube)

唔係咁好啦

原來ipad apple care+唔包airpod
Airpod到左收埋貨
想問下係唔係仲有得網上加applecare+?
同埋佢會點check airpod? 見佢話會用診斷程式 怕好複雜

買ipad ac+ 梗係唔包airpod 啦

要另外買ac+ for aipod, 打電話去

我未買過apple野
會唔會易壞

點解會覺得買ipad Apple care+會包AirPod

我部初代ipad pro 128gb用左五年仲有一半容量
利伸無打機

想問有冇買iPad pro 11 （28/8 - 3/9/2020）嘅巴打出咗貨？

點解要咁耐

我哋七月尾訂都未出貨

出咗呀不過delivery status自從係成都發車就冇update過都唔知去到邊

點解啲人咁快升到ios 14 beta
我都想升

你好呀Wing Yan

好懷疑就出新ipad pro 減低舊款產能bts係出黎清舊parts 唔係無理由要等咁耐

我都唔知 但睇之前airpod post好多巴打個airpod都有問題
所以諗緊加唔加

如果真係今年出新ipad pro買咗2020版班人真係慘

雖然我覺得新ipad pro最快都係出年第一季先出

邊有咁快出A14X 都未搞掂
仲有mini led 呢

所以我覺得今年唔會出

最快出年第一季

不過買咗11寸既無影響

傳mini led ipad pro得12.9

請問ipad youtube點解冇settings嘅
冇得揀default 最高畫質

真正原因應該係肺炎令需求大增

用緊goodnotes覺得摷note有啲煩
同埋好似寫完既野剩係可以係goodnotes個app到睇返
用macbook睇唔返寫左啲咩野既⋯定係我唔識用？
有無其他好用既啲app用嚟睇ppt

Offtopic有人想買iPad可以搵我夾back to school
要仔唔要乸 或者你要晒都okay

Mac有goodnotes app

really？點解我搵唔到 今晚再試下先

App Store有

有冇巴打用緊moshi個case?
本身想買，但係睇片見佢後面就咁一塊好薄嘅膠，4隻角又好鬆扣唔實咁

要開盒？

2/9-9/9 有冇人ipad轉preparing to ship

有時打開嚟用會整甩一隻角
不過本身唔預佢好有保護作用，都ok

Case除咗moshi
仲有冇咩推介

處理中...

cmhk 祝你買到鬼機

IPad Pro 2020 11吋
有冇case推薦

+3

OtterBox

轉咗status做Arrive soon

otterbox, moshi, Pipetto, UAG, Ztotop

巴打你track shipment部機去到邊？

唉屌未轉好想聽日撚新機

有冇人試過學生價落完ipad張單，後補可唔可以再用學生價買magic keyboard/ apple pencil？

唉點解logitech個folio touch 唔出12.9
佢個個kickstand設計好過apple自家個個
又平啲

有邊間門市可以用學生優惠買iPad pro?

買ac+, 再用d 濕鳩透明機套

青衣

咩事我仲快過你我琴晚23:48到青衣 宜家等緊派

我都係琴晚00:15到青衣

啱啱睇話正在派送

想問學生價買 ipad 係咪門市都買得，定一定要經 online store

原來唔係

因為之前門市買過一次，有精靈問我有無學生證，有學生優惠

因為Back to School同平時嘅教育價唔同

原來係咁 thx

乜依加用bts 幫人買ipad 仲要我比錢先可以拎走個 airpod

我已經比左個優惠佢，仲要我比錢

我唔需要個AirPods 淨係想用教育優惠買機，又唔想上網訂等咁耐

上網就咁正價買pick up好似都係要等

想問你地係幾時Ship我星期五pickup咗到而家仲未轉

27

琴日經過兇宅有現貨大機一部仲可以用學生優惠買，但咁岩我個朋友唔係到借唔到學生證比我

有意pm 我

12.9吋 128
29/8 - 5/9
仲係處理中， 信用卡又未扣錢。
有無人都係咁？

+1，11吋不過扣咗錢

28

iPad Pro 11" 0829-0904終於Prepare to Ship

我28/08-04/09，一樣處理中

七月中訂，今日轉status

有冇人有用開mouse 駁ipad?
除左apple 隻mouse同trackpad
有冇一個mouse 用中間嘅轆係會順嘅

係咪全線iPad 缺貨？

有email批左資格。 8月初bts訂， AirPod已經到左

終於到咗了
有咩app係必down

用轆就唔會順, 佢點都係一格格咁detect
唔好話ios同mac, windows用trackpad scroll都係順啲

lihkg
goodnotes 5
procreate

11吋
31/8-5/9 有冇人轉左status

29/8-4/9 今朝先轉

14/7買，11吋 28/8 - 3/9/2020 終於到咗啦

啱啱到咗

恭喜晒上邊到步既巴打2/9-9/9仍然作戰中

我都未

部嘢到咗我嗰區，但係聽日先送上門

用magic keyboard冇得用聽寫

有冇巴打今日收機... 今日一開電池嗰版，見到一星期前(23/8) 有使用記錄，1分鐘螢幕開啟， 9分鐘螢幕關閉，用咗郵件同開咗主畫面

今日收機無事

係，好弱智

29/8-5/9 iPad Pro 12.9
8月頭訂 仲係處理中
等到頸都長

巴打有冇用過notability

Goodnote 同notability邊個方便啲同易上手啲

要錄音就notability

唔要可以用goodnotes

2個都易上手

純粹因為goodnotes係香港人develop所以揀佢

係咪冇低電量揀？

岩岩扣左數

QC呀
apple store買機都會咁

唔好起底，對唔住呀

一樣

終於扣左錢。 準備出貨中

我用back to school 買 iPad Pro 加700 買airpods pro ，部AirPod 今日出咗貨同扣數，想問吓點解會扣1999 instead of 700
安已不

嗰$1299嘅discount喺部iPad度扣，可以睇趽水個order list 碌到最底

Ching 原本predict幾號到

有冇人9.2-9扣左錢？

29/8 - 5/9
今朝凌晨收到sms扣錢， 訓醒就見到轉左做 準備出貨中

預計送達17-24/9, 應該都係預24先送

仲未扣

睇嚟都要等到九號先有機收

8月6號shipped嘅paperlike到而家都未收到，死啦會唔會係關我地址打漏左隻字事，但訂單個gps location又係啱，等死我啦真係

點解唔send email問下

係到叫春都無人幫到你

iPad pro 12.9 終於收到了
有無人唔會貼MON 貼? 我之前用幾代iPad 都無貼, iPhone 就有貼

9月2-9月9號 仲未準備出貨

3-10號都未

今朝轉status

而家門市冇得用教育價買野？藍精靈話轉左policy

似乎係

Apple教育優惠。適用於在學及已獲錄取的大專院校學生，以及各年級的教職員。購買數量可能受限制。教育優惠價格不適用於Apple零售店。要了解完整條例及細則，請瀏覽銷售及退款政策。

8.26-9.2今日啱啱到 等下啦

學生價係每年可以用兩次 假設係-500
back to school每年淨係用得一次 會抵多啲可能-1000或者好似今次咁送airpods 我記得上年bts係平得多咗+送printer

門市淨係可以用學生優惠 冇得bts

應該係咁

第3點

巴打你幾號訂
我搵fd訂又唔好意思問佢

我估佢講back to school program

其實我都唔係好明
佢又話教育優惠價格不適用於Apple零售店

5-12號表示想死，日日望夫石咁款

唔係 係門市已經唔可以用教育價買野

可能係暫時

避免d人衝哂去門市

舊電係咪有問題 冇用過 chur到咁

請問你地貼咩玻璃貼？
唔用得paperlike但唔知邊隻玻璃同支筆夾啲唔會接觸不良

magic keyboard 好似無學生優惠
都係賣正價

有 平200

我見都有9折呀

ching 有閒錢可以試下logitech MX Master 3
文書一流
可以同時控制mac/ipad

部機係fd幫我 bts買，想後加Apple care攞返8折係咪一定要用返佢Apple ac買?

應該8月4號

唔使 ac+跟機 我直接打上客服 佢幫我處理

啱啱扣咗錢 終於preparing to ship

我都係重係處理中

8月16

打上去之後點比錢？

佢confirm完部機冇問題會即時再send 一個email俾你叫你俾錢

唔該晒

每日一問，9.2-9有冇人ipad pro扣左錢？七號開學啦，部機幾時先有呀

早你唔知幾多批嘅0829-0904都仲未送到，你可以等吓先

DHL 1/9 下午1點 PICK UP件貨後就無再更新

12.9吋 128

順嘅得magic mouse同Trackpad

不過唔知呢啲樣嘅得唔得

有冇人見過iPad Pro 11剩背面cover?

我玩賽車game 11吋都要拆殼用

好正 , 我都係兩部都用過
12.9 係床用真係好唔方便 , 就算坐車想拎個iPad出黎都覺得好誇張。
你話加埋個Keyboard真係太重。
自己都用緊15' MBP , 琴日換番11' , 真係方便好多

仲駛唔駛check多次學生證？買嗰陣未過而家過咗期

828-903到咗幾日

買其他野可能會，依家ipad就唔會啦，呢度個個張ipad訂單都有遲冇早

照計我個部應該呢兩日到

有無d 類似moshi 既套 但價錢又friendly d?

MOMAX, PIPETTO

終於訂左機，有無mon貼同USB-C HUB介紹？

但我試過去門市問，佢話有education price，但冇AirPods送

邊間

有冇9月2-9月9 轉咗status
等到頸都長

28/8-5/9岩岩先轉左第一次
仲未發貨
你慢慢等下先

有冇巴絲會用pro黎睇電子書.....
想問下kinkdle定kobo好d
我睇中文書比較多

同期, 仲未扣數

琴日扣咗數 轉咗preparing to ship

啱啱再轉status shipped

你係ipad pro 11inch？

個status長期處理中

好似kobo 多d中文書

2-7/9 11"
啱啱轉左出貨中

使用體驗kindle好啲

我都9.2，錢都未扣

永續processing

佢冇check

x2 重未準備出火

慢慢啦，重有成個月你慢慢諗

DHL 幾日冇更新

巴打我都係8月6日ship未收到

終於扣數

11 256gb

我都係，啱啱扣左

+1，但仲係processing....

2/9-9/9 終於扣數 CLS 等成個幾月

有冇人知扣左數之後大約幾日收到

想問大家有咩case / keyboard case 推介？

其他巴絲都可以參考

忽然好想買個呢啲箱
拎嚟玩iPad
有冇人知邊隻好用?

麻煩樓主下個Post放埋落頭幾個Post，見到呢堆問題係咁出現

11吋同12.9吋嘅對比體驗

Q：可唔可以係門市用Back to School優惠買iPad
Ａ：只限網上

Q：Back to School優惠幾時完
Ａ：

Q：有冇人試過學生價落完iPad張單，後補可唔可以再用學生價買magic keyboard/ apple pencil
Ａ：可以....都係係個EDU版到加單

Q：Apple Care+同Apple Care有咩分別
Ａ：AC+係包哂ac會包既野再加2次意外「保險」
意思係俾幾百蚊就換到一部翻新機無論係壞乜都好
如果AC+跟新機一齊買，會係開機個刻activate
Airpods要另外買AC+

Q：Case有咩推介
Ａ：OtterBox、Moshi、Pipetto、UAG、Ztotop

Q：Case有咩推介
Ａ：有筆嘅：Paperlike、Bellemond paperlike

Q：Moshi個Case好唔好用
Ａ：有時打開嚟用會整甩一隻角
不過本身唔預佢好有保護作用

Q：有咩app係必裝
Ａ：LIHKG、Goodnotes 5（可以錄音、香港人整）、Procreate、Notability

Q：Back to School 買 iPad Pro 加$700 買Airpods pro ，部AirPod s今日出咗貨同扣數，想問吓點解會扣$1999 instead of $700
A：嗰$1299嘅discount喺部iPad度扣

1/9 下午1點 DHL PICK UP左件貨，
但到今日個delivery status都無更新過。
有無人知咩事

乜goodnote 都可以錄音嗱？

Copy錯咗
多謝糾正

麻煩樓主下個Post放埋落頭幾個Post，見到呢堆問題係咁出現

11吋同12.9吋嘅對比體驗

Q：可唔可以係門市用Back to School優惠買iPad
Ａ：只限網上

Q：Back to School優惠幾時完
Ａ：

Q：有冇人試過學生價落完iPad張單，後補可唔可以再用學生價買magic keyboard/ apple pencil
Ａ：可以....都係係個EDU版到加單

Q：Apple Care+同Apple Care有咩分別
Ａ：AC+係包哂ac會包既野再加2次意外「保險」
意思係俾幾百蚊就換到一部翻新機無論係壞乜都好
如果AC+跟新機一齊買，會係開機個刻activate
Airpods要另外買AC+

Q：Case有咩推介
Ａ：OtterBox、Moshi、Pipetto、UAG、Ztotop

Q：Case有咩推介
Ａ：有筆嘅：Paperlike、Bellemond paperlike

Q：Moshi個Case好唔好用
Ａ：有時打開嚟用會整甩一隻角，不過本身唔預佢好有保護作用

Q：有咩app係必裝
Ａ：LIHKG、Goodnotes 5（香港人整）、Notability（可以錄音）、Procreate

Q：Back to School 買 iPad Pro 加$700 買Airpods pro ，部AirPod s今日出咗貨同扣數，想問吓點解會扣$1999 instead of $700
A：嗰$1299嘅discount喺部iPad度扣

等到頸都長

佢個嘢係咪壞咗
到而家都冇更新

下一個更新，係到咗香港先有

2/9-9/9 尋晚扣左數 今朝轉左準備出貨

pelican啦，美軍都係用佢

我7月中訂，等咗個半月

Thx
下個post放

記住用#936呢個

想買11吋見Wilson hsbc有回贈
同時見hsbc有手提電話比錢既回贈 兩者有無得一齊羅

睇條款及細則啦，如果係HSBC promotion通常都exclude咗（例如：合資格消費不包括衛信的消費）

想問下有冇邊款paper like mon貼介紹

paperlike2

我都係 唔知要幾耐先送到
平日屋企無人

shipped

預8號先到
洗唔洗寄成5日啊
淘寶到無咁耐啦

八號前呀

好似多數都係預嗰日先到

Dhl應該快過順豐掛

成都運嚟，有排

消毒完先用

DHL有冇得揀幾時送貨過嚟

搵dhl cs

我想問買ipad pro cellular既巴打
你地用緊咩esim plan?
問過都冇儲值卡

一定要esim?
唔係有位插nano sim

ipad pencil 2 兼唔兼容ipad 2018

iPad pencil 2???
iPad Pro 2018 兼容 Apple Pencil 2
iPad 2018 唔兼容 Apple Pencil 2

屌係WO
柒左
咁有冇咩data plan推介

明白

用量幾多
唔係特別多可能年卡仲抵

想問下大家點睇呢支筆
有無Ching 用過

MOMAX ONElink TP2 主動式電容觸控筆 - iPad 專用

Apple pencil就咪慳，要慳街邊五蚊有支電容筆

預一個月5GB差唔多....

我見SMT有張係50GB 150蚊
有冇人用過快唔快

要幾快?
可以過隔離儲值卡區問下

9月4-11
11吋揮手區

同一批等到頸都長

仲未轉

有，procreate畫一陣個mon暖

5-12

等到就快痴線

終於等到94，但係未轉

有冇update 過到咗香港呢個status

已經預咗最尾幾日先有

琴日朝早5點到依家都係準備出貨中

因為刻字耐d？

姐係apple msg話5號前到貨就5號先有？

終於收到 12.9吋 128

Dhl會sd message係送貨前？

我同你一樣 但連DHL message都未收到

Pick up一次
今日送來前又有一次

買12.9定11吋好 有mbp15吋

難得買緊係買12.9

#360

9月2 pickup咗就冇再有任何status

iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區 (20）